[一國一制] 第62條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的, 適用本法規定

皇法

一本黨安法已經可以入晒日常九成嘅罪